張竹君涉隱瞞確診武肺為支那免檢人 × 香港人：唯一好官，祝福佢老公。

報流料算唔算隱瞞呀？
10月6日來港，10月底都冇資料？
正常人睇完直播就當係最準確嘅官方資料嫁啦

其實香港人要求好簡單
間唔中講下人話已經係好官

連登不嬲都精神分裂

等於佢地成日話唔要求法官黃，只要公正持平就係好官，但手足斷正扔火魔判監就話紅官，釘官，成班無邏輯可言

之前有睇過佢live就知
佢記者會啲資訊都好粗糙
個病人講咩佢哋都只可以信住先，之後先再查
之前麥德羅／旺角雅蘭個期，都只係講返個病人講咩
病人要瞞／唔答，都吹佢唔脹，淨係話搵警方幫手
今次都一樣啦
個中聯辦話冇，佢哋都係複述一次
夜晚查到咪出稿更正話佢返過囉
如果佢查完唔講，就真係隱瞞喇

佢做到局長咪一樣維隱

好你老母咩

農曆新年至今冇離港
你覺得政府真係唔知？

定係你覺得講緊牛年農曆新年

真

果d都係賤種

Data 就講 d 唔講 d
好係邊

佢知所以咪出稿更正囉

推呢個

有冇離境都唔知
開咩記者會

個d 黑警中招夠問極唔講啦 扮咩野

仲有慶回歸藍店群組 落地獄啦屌你老母

唯一好官

唔怪得黑警記者會都係話小妹妹神息可疑無故逃跑

之後過幾星期再講句可能小妹妹反應慌張

唔理想嘅又真係

唯一好官

今日解釋咗
個確診者話二月到而家冇外遊 所以當佢冇出境
而衛生防護中心調查集中在潛伏期（14日）所以都冇發現佢出過境
記者會有記者問然後衛生防護中心查記錄發現
所以夜晚澄清返

兒登狗就係咁天真，俾人賣撚左豬仔都唔知咩事

祝福🙌🏻

其實唔係張竹君好 做正常野已經叫好官
有無諗過係其他太閪 拉低晒條curve
其他高官真係

點解人人都掛住彭定康
係因為特首無個入流
加上現任特首仲矮化香港

幾撚搞笑

政治犯係中環飲咖啡又比人跟踪
出海釣個魚仲全程睇實你，一到位就送中

有冇離過境
政府唔知

屌你老母分化完未
真狗官唔撚見你開PO鞭
有D明明有位拗,又比你D柒頭出黎大棍棍打佢做狗官

剩係佢日日出黎直踩做報告,認真看待成件事
已經叫問心無愧啦話
工作範圍內已經對得住全部人
有D野擺到明唔講得,講出黎會比人誅九族
有政治意味ge野咪自己醒水咪得囉

大撚把狗官身在其位不謀其事
每個月白逗人工,日常工作就係機關算盡賣香港推香港人落火坑
果D人又唔撚見你講

我咪攞之前返之前嘅事做咗對比囉
班黑警有幾黑大家都知啦，咁樣撲低個女仔有冇使用暴力，好客觀係有啦
張竹君個記招啲資料更新得慢，都唔係第一日啦，咪同之前一樣，後補新聞稿講返

咪撚咁天真啦
係擺到明拉curve架啦
知唔知點解拉curve呢樣野有存在意義

你到底知唔知身於呢個香港
真係認真做正常野有幾難?
你望下高官果堆柒頭日撚日奶大陸春袋底

張竹君明明可以奶埋一份
佢有無呀
默默貢獻緊呀
佢身邊一個二個全撚部都擦大陸鞋推香港人落火坑
佢自己做返自己工作呀
你知唔知有幾高難度

咁其實你班大愛撚都唔使對佢咁仁慈
學你地話齋 佢都係打份工 呢啲嘢根本就係佢份內事
而好明顯佢lead住成個部門都做唔到嘢
港共政府背後肯定有落order 而佢只不過係政府嘅一條走狗
啲人話佢真心對香港好 係一個好官 我覺得多咗

喺工作咁忙嘅時候 屋企出事確實係好麻煩
如果係因為老公而搞到佢成個防疫措施成pat屎
其實我覺得大家唔會反對佢quit
同情可憐佢 根本係冇必要
因為佢嘅付出真係唔算多

係
張醫生有心隱瞞就唔會夜晚主動澄清
張竹君記者會張紙冇資料咪答唔到

清唔洗咁激動
屌下姐

就快出千字文辯護咁款

咪同藍絲一樣對自己的不利判決就係法治已死

放返七個手足又冇人講法治已死

lihkg logic
張竹君認真處理=做份內事=無特別=狗官

林鄭以下果班狗官=唔做份內事+出賣香港人+指鹿為馬=唔屌啦,屌到厭啦=
係咁架啦,有咩辦法=狗官

有班撚樣PR想帶風向周圍批鬥自己人

批公務員.批醫護,批消防海關,批航空業

係連登講真話唔得架
你一定係三毛，PR

不批鬥不吹奏

連登仔係咁天眞

自己人=張竹君

之前記者話高永文（爆發與初選投票有關）問點睇
張祝君答多人活動有風險，舉例食飯，冇提過初選

真係睇唔到佢邊忽好
可能大家定義唔一樣
但有時對呢啲維穩人物 真係唔使太認真捍衛

佢都係照稿讀，手足黎

推

成日口講民主但又容納唔到同路人其他聲音

根本同對家一樣都係獨裁

啲連登仔唔係叫佢竹君BB咩

警察都係自己人

警察維持治安=做份內事=聽order做=狗

Lihk logic

張竹君識玩緊係講：由入境處提供既資料xxxx

慶回歸群組
碼頭群組
紀律部隊宿舍（涉狗就唔公開 消防員就主動報）
支那辦人員
全部都隱瞞

竹君BB都係照讀

連登啱聽就棒上天
唔啱聽就係fake news，PR分化，拉

人地打份工咋

不能同意更多

成日話要光復香港，但係永遠就唔會檢討自己有問題，同藍絲一樣所有嘢都係世界嘅錯，自己冇錯，咁樣固步自封我都唔知道佢哋可以點樣見到自己嘅未來

有而加呢個結果都係再合理不過

之前有睇過謝振中同ERER狗live就知
佢記者會啲資訊都好粗糙
個警察講咩佢哋都只可以信住先，之後先再查
之前Poly／旺角雅蘭個期，都只係講返個警察拉咩人
犯人要瞞／唔答，都吹佢唔脹，淨係話搵警方幫手
今次都一樣啦
個中聯辦話冇，佢哋都係複述一次
夜晚查到咪出稿更正話佢返過囉
如果佢查完唔講，就真係隱瞞喇

身體有fd都話要祝福佢老公
心諗

唔洗佢好似袁國勇咁串
要佢唔隱瞞嘢講真話都難啦
好佢老母咩

Btw個陣高永文都有人吹奏，轉個撚頭人地就支持國安法

點解有咁多人會自動幫為大眾服務既職業加個光環
大佬，佢哋打份工咋，有糧出㗎

你覺得佢有隱瞞咩到佢手既料可能都無呢堆人

身體定身邊

分化 五毛 拉

唔兗

層主走先，一陣又話你係五毛PR狗

Fb班人重要為佢辯護到引起罵戰
真係無眼睇

偷換概念到on9 狗犯罪又無人捉先屌不公咋
五毛狗

我一早就畀人屌緊係三毛，係PR啦
連講句侵選情唔樂觀都要畀人批鬥

無人捉關法官咩事？
香港所有刑事撿控由DOJ負責
法官無權起訴

想問連登邊個噉做

你鍾意啦
黑警個啲動作直播睇到晒，一睇就分到邊啲係兜同大話
如果有證據話張竹君手開記招個時係知，我都會認同你嘅

最on9係話佢好官
佢立場可能係中立 純粹打份工 但絕對唔係自己人
對於呢啲人使乜比光環
講到佢好偉大咁 真係令人好反感

咁係你將黃絲既道德標準set得高啫
點解跟你個套行，你乜水

你鍾意啦
唯一好官

You're fake news

飛狗都有人話黃啦，張狗係黃都好合理

其實大家唔好對佢咁嚴苛，佢都係打工，應該係好人來。啲警察都係，上面order 係咁佢地又可以點做？

香港人唔配有民豬

國家機關出入境記錄能係機密呢

冇人講過要跟我套行，不過近呢一年都已經唔覺再有理性討論，大家立場唔啱就喺度互屌，如果咁樣可以救到香港嘅我唔介意

你睇下隔離post幾多人幫佢洗白

講正讚佢個批。正一垃圾港豬

唔知。以為d資料係祝君自己搵

醒未？你班港豬，人地一個月成十皮跟資料讀gar

屌 exac7tly
其實成個政府嘅防疫政策都做得好差
話佢只係打份工 身不由己 跟足政府order
咁佢其實好喺邊 其實都係一個公務員
個重點係防疫政策佢都有份比意見
做到成pat屎咁 佢憑咩攞光環 憑咩唔需要為依家嘅情況負責
政府做得唔好 佢點解可以被exclude 因為老公有病？
大愛撚啲logic真係...

點解咁多人吹奏張竹君？

連登唔係應該逢官必小？

規距你自己訂撚左,跟住自己搬龍門話唔關事
然後再講埋法官,噴面判3年,拎刀斬人判3個月又點撚計
死撚開啦扮中立五毛狗

想救香港我諗到既只係做好自己
唔打算亦冇本事改變人
同埋一個人講既野係反映唔到佢做緊既野
所以你喺呢到見到令你失望既現象未必反映出現實

黑警果堆殺人放火都叫份內事

好喺邊？做義工？

香港人嗰種無腦真係無得輸

得啦得啦，你最有道理啦
繼續精神分裂啦，唔阻你

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

冇錯

唔夠搏就講廢話,咁既質素做五毛

左膠係白白地痴

真
見到appledaily+隔離post
心諗成年都唔撚醒
港共全部都要死

你估份講稿同資料佢打咩
咪又係下面比佢跟住講

我根本就唔信佢，係連登仔乜人都吹奏一翻

政府一定有記錄，但做唔到實時更新所有部門

想問係咪成個連登啲人都咁講
五毛 block

幫五毛護航
block 埋 bye

我睇FB GP睇到O晒嘴，最多係無咁仆街，香港而家邊有好官架？

push

如果佢當時未齊資料 咁開記招黎把撚

資料永遠唔會有齊既一日，只有不停更新

唔講唔知
原來連登係一個人黎

原來連登係要一百個人講同一種說話

btw 張竹君老公關香港人撚事咩

咁佢係應該答未有齊最新資料 而唔係話無離開過香港

agger

你睇下蘋果嘅ig 有幾多大愛左膠留言話竹君安好

咁最新由病人提供既資料的確係話無離港，有其他資料咪再更新，唔覺有問題

快d 死

咁都無問題 你應該重讀緊書未出嚟做過野

邊個自己人呀

自己人黎

但我見到有條友仔話 佢大可以去私家醫院幫人 真係連邏輯都冇咗 私家醫院不知幾商業化 然後聽講養和醫院個管理機構係非牟利（法律上）

大家唔好再咁喇

四眼仔輸民意.gif

三屍十三局 十一哥

狗官都有人撐 泛民左膠係咁常下啦

中聯辦確診者行踪為國家機密

推俾班垃圾pr 睇

#114
Gelato
• 3m
慶回歸群組
碼頭群組
紀律部隊宿舍（涉狗就唔公開 消防員就主動報）
支那辦人員
全部都隱瞞

仲有最早時話全民檢測無用，林奠一推就支持同叫人去做

佢都係打份工架咋，狗都係，林奠都係，我支持政府了

袁生同佢先係最識玩政治
班傻9香港人當哂佢地好人

出入境紀錄
入左HA實查到
咁快否定唔係免險疫人士
又兜話係以潛服期為理由
漏報定隱瞞？
洗白po收皮啦

唔狗唔賤上到位咩?

咁你自己睇下啲判詞先啦傻閪

都話呃大眾就叻
FTOCC 個T有懷疑
就會查travel history
除非修改出入境紀錄 唔係姑娘實知

所以樓上嗰班港豬真係好撚易比人呃

打份工姐

李嘉誠咁都話黃

平時俾開屎你食突然俾糖你食就當係好人

一定要全連登都同意先可以拎黎講？
原來連登只接受一言堂嘅立場，真係仲惡過支共

佢有 1 分比起其他全部零分嘅
都係好無限倍嘅

on9先有呢種睇法證

恰少你一陣就當好人

無人話過張竹軍係好官，成班友 spin 件事去第二度

有人話張醫生係用科學/數據講嘢
如果要同袁國勇比 咁我覺得袁生會科學啲
袁國勇係偏專家 想做好個防疫 但佢冇權
張醫生...其實都係政府一粒棋

PR公司新手段係開曬兩邊風向互吹，引起歸邊同分化，呢個post都真係教材式

強烈要求pin this
正常查case 一定會跟FTOCC
經歷過SARS 做野班人都有經驗知病人有機會隱瞞啦
日日要查咁多個case...
你覺得打電話問快啲定叫入境處比access攞資料快啲
查嘅時候一定會問埋咩職業
咁回歸群組唔知就算啦
但支那辦嘅人同狗點會問唔到

張竹君出現了

P牌 Test

錄音機，收音機

果條午夜闌人靜一時自稱公務員,一時自稱馬會,一時話做FOODPANDA

其實咪就係PR

對家有TEAM人係會不停係政府內部封神
例如當日高舉強國勇

強國勇現在跟林鄭指示走去支持強制檢測
咪又係分化位

我成日J 你老婆

陳肇恥二世